【11.15 理工大學一帶】暢運道及漆咸道南的十字路口，路面有十分壯觀的「磚陣」。

【11.15 理工大學一帶】暢運道及漆咸道南的十字路口，經過一夜繼續被全面堵塞，路面有十分壯觀的「磚陣」。

Source: 立場Facebook

各位大學生，你而家要做既野就係將自己學校變成兵工廠、練兵場、軍事基地

Thx for sharing